其實侵侵都幾撚慘 面對舖天蓋地既抹黑同中傷

好多無證無據 鳩up幾句
都可以放上各大報章雜誌老屈佢
連唔妥佢既下屬都出黎講話無呢d野
班媒體仲繼續唔停咁抹黑

個佩洛閪公然違犯自己制定既法例
媒體完全無動於衷
拜登老人癡呆 屏幕前錯漏百出
又係無媒體會報道 一直幫佢兜 掩飾
扮唔知

美國傳媒界個種偏頗同歪曲事實程度
已經令人咋舌
真係對呢班傳媒人極之失望

但有一半理智既美國選民

侵侵沉默大多數力量不能睇小

你們才是專家

無乜專唔專家
事實擺在眼前
鳩up無證無據 就可以當係事實

Biden屏幕前全部有片睇
佩洛閪 d醜事又係有晒片

計埋香港？
一上任就好鍾意話佢「狂人」
標晒籤

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是特朗普的抺黑新聞，CNN同民主黨成功幫手轉移視線，
全城焦點去左拜登度……
特朗普政績聲音不見了。
初步滅聲計劃成功進行!

事實佢的確係狂人 我覺得唔係壞稱呼
呢個時代需要呢d人做大事
如果唔係無人阻到支那

左膠大國

多得黑馬個8年

其實TRUMP都係太仁慈, 對家Dem 率領傳媒不斷用拿渣招攪你唱衰你, 你有權有法點解唔攪番對家一鑊金!! 起碼攪到Dem 變少數唔好聲咁大囉!!

佢對外強硬對內仁慈
我覺得佢真心愛美國

有片無證 不過無用
班左膠個個荷蘭叻黎
駁唔到既野就會扮睇唔到

加州最近條惡法強制要黑人 變性人 同性戀等等左膠常用人物入董事局

呢d咁仆街既野都做得出遲早搞死美國

民主左派背後就係支共出錢

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

唔係侵上台，都唔知原來美國咁撚黑暗

係搞唔起

親共和黨傳媒得fox同ny post

連侵常用嘅Twitter 都可以down trend

民主黨勢力太廣

同安插黨委入國企無分別。

證明呢個世代包裝同宣傳大於一切 侵侵四年政蹟完全唔失禮 之前促成以阿同巴爾幹復交 消滅ISIS 直頭係好耐都係冇人做到
但左膠媒體可以downplay 甚至完全唔報

Pelosi不嬲仆街黎

youtube另一世界，好多人批評blm，支持trump的也不少

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪因為傳媒都係白左？

推

好在美國行選舉人票制
如果唔係俾紐約州加州嗰班左膠玩晒

呢啲野永遠冇亞洲人份

話係俾trump setup搞鳩佢呀
侵有能力叫佢去間salon做頭髮

其實你睇到，dems 係同美媒係咁講成個美國比侵攪到含曬撚。好似警察打死人、右膠殺人唔講佢地後果，講到佢地冇事咁，又吹種族問題。總之、你會覺得美國收曬皮

下 佢唔講
我仲以為上帝考驗緊佢

其實係架, 你講中哂

咩都係人地錯 唔諗下自己點解犯眾憎

實情係點 我唔知 有冇抹黑就一定有
但論佢對世界和平既貢獻 如果奧巴馬都拎到獎 侵侵一定有
如果侵侵冇 只能講呢啲獎就係邊個畫面靚邊個拎

美國d傳媒俾左膠控制住就好似香港d傳媒俾共狗控制住咁

慘得過啲盲嘅傻閪喺度奶拜登屎眼
又話連登仔乜撚嘢唔撚成熟，話連登仔唔知人地有兩黨政治乜乜柒柒

而家拜登仲話俄佬先係最大威脅
班傻閪仲未識醒
拜登洗緊班左膠腦啦
仲話民意夾個China joe反共